睇下可唔可以比到小小方向

其實要求成立獨立調查委員會係有助推返暴動嘅指控 係咪可以由呢個方向入手